麻煩大家可唔可以搵幫邊個第一個出Post

我真係多撚謝你呀仆街，以為自己好型
而家出撚哂事，仲有其他人都係
乜撚野金鐘要人！

做到一呼百應係咪好型！

最後，我會原諒你，因為不分化！

6

既然原諒就唔需要搵翻第一條友啦 幫手拉翻起正經post好過

push

唔好嘥依啲時間喇
幫手推番啲正經post吧